[拉舒碌柒滾回U23] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1083]

死bot狗搶完唔開做乜鳩？

負評樓主改埋呢D TOPIC

Dean Henderson could leave Manchester United on loan in January. He is content with his role at United for now but could leave temporarily in search of regular game time

佢借走咁邊個做2號龍Lee Grant

Romero

唔係冇注冊咩之前當人condom依家又要返人好撚柒

其實賣走佢再加回購條款係最正路
迪迪仔先得30歲，起碼仲有幾年打
依家返嚟曼聯咪雪到硬晒
到時連國家隊正選門將都爭唔到

家下都柒 唔差在

屌你搶完唔開post

唔差在回購埋NANI

拉舒碌柒滾回U23
good topic

出面公海有個英撚post
諗返真係覺得英撚呢代好有潛質
唔係前幾年打J 果隻
(雖然由雙特年代就話幾廿年最強)

前場多人揀到 ..
Sterling, Rashford, Kane, Sancho
仲有Abraham, Foden, Mount, Grealish
都未計彈起既 Calvert-Lewin, Greenwood

後場又有 TAA, Chilwell, Walker, Gomez
連AWB 都無位比佢踢

係中場差D 變化之外
其實真係我睇咁多年最有潛質都有實力既一代

Walker不了
中場都有Rice Maddison Phillips 柏豪幾好

不過個教練死用契仔龍門唔肯用pope係要用pigford
戰術又9流

正一仆街冚家鏟黎

POPE 好似今季都跌左少少
用我地神軒啦

英撚嘅永遠唔好信100%暫時真係得傾一個世界級

Bishop 同 Grant 買完都唔用
清埋都仲得

走左之後敵基亞又趺WATT,無限LOOP

一日修夫基教，有咩人腳都無用

呢兩個真係買嚟練波

一日格狗木狗揸旗，有咩人教都無用

英格蘭條後防成日自爆，有咩分別
之前就獲加補時送12m，隻龜又無啦啦申請紅牌

有一堆人但無合作性

踢到最勁咪外圍賽個段
決賽周就打回原形

我睇波之後覺得表現最好個屆係02世界盃

普巴喺曼聯唔高興！傳皇馬將出手打救

目前普巴與曼聯的合約在2022年夏天才結束，上月普巴亦曾公開表態指加盟皇家馬德里是他的夢想，近日英媒已指出願意在明年夏年，為普巴標價6,000萬歐元將他出售。據西班牙《阿斯報》報道，皇馬方面亦打算在2021年出手購入普巴，為球隊中場注入新活力，特別是皇馬近期戰績同樣麻麻，中場莫迪歷亦已經35歲，大有機會在明年夏天離開皇馬。

有價好賣喇
仆街仔恨到啦

丁力：出名浪費chance
福：唔需要多講
傾：開始下滑
辛祖：今季跌watt
阿巴咸，Mount：廢
DCL，綠木：有待觀察

飯同猛真係有少少吹大左

但傾而家俾DADDY fine tune到打後左好似又有驚喜,不過英撚好似冇咩人可以做到兒子個效果

James 23歲 生日快樂

有價好賣

轉職做球會model賣波衫算啦

快撚D,順手送埋施丹一程

呢個小丑gif係咪有生成器

想睇番福頭上場波, 下半場個球半場開始推, 成功引晒d 人去佢度, 左邊有隊友空晒都唔交, 最後禁區頂俾人搶番然後發脾4既gif

mount真係吹大
但牙飯有得觀望下
英撚冇乜防中出到

Fred跑足全場 喺左面 長期吉咗都唔交

唔該整埋福馬

Yorkshire Pirlo 呢？

依家阿豬阿狗都50,60m喎 普巴點都高少少掛

send link

有冇so蛇

#1

入面大把, 隊隊都有

冬季就賣啦
阻住vdb成長

狗餅出現未呀

Fabrizio都有

冇Rojo

disney

究竟係60m鎊定60m歐

11號真係封左佢算邪到

上屆世界盃4強 都叫打回原形咩

你咁講法國應該未宇宙最強
前面多人簡到
Martial mbappe 住烏 基士文
仲有拿卡 賓耶 coman 廢基亞
都仲未計彈起既 小thuram

後面又有kimpembe lenglet Pavard Hernandez
仲未計老波骨有Digne varane
仲有彈起緊既upxxxxxxx kounde

係中間差d 得普巴簡迪
同埋龍得lloris

中間 Ndombele Aoaur 個啲呢？

仲有Camvinga Hannibal

我無話法國唔強

其實James快過其他人好多咩？

哂鳩氣 逐個睇就勁
拉埋一隊踢仲廢過歐洲二線

見到碌木又出事，真係要珍惜福連

連冇人會珍惜，你放心

葡萄牙都癲
係中堅一般 仲用緊fonte

見到碌木食既大波妹已經知佢份人唔簡單

綠木條撚樣平時究竟玩得有幾撚癲 本身後生仔好撚好力水應該頂得住 咁撚易俾人見到攰到仆街

拖你數 / 拉比奧特果啲凳下腳都夠啦

佢條女

Cls

碌木阻住綠木上位

清泉福

成日借啲意加lin落去

分左手好耐啦
而家比盡咪炮友 條女拎綠木黎刷新聞

一齊返？

架波子分分鐘係綠木送

個白色x 位
好想奶落去

綠木幾星期人工買到

條女有波子揸

駕駛椅個logo
唔知有無認錯

夜晚幫綠木奶下波子就有啦

復合返

綠木自己揸Benz，買架波子比條女

可能係咸狗fans呢

唔怕
青年軍仲有500球神鋒，新特蘭神鋒，馬體會神鋒

三件睇落好對板

Aaron Wan-Bissaka has won a High Court order, preventing his ex-girlfriend from posting anything online about the Manchester United right-back

好撚亂

有錢真係大晒
Awb既樣都可以玩

叫我呢啲A0毒撚情何以堪

用返Lin7咪得

disappeared, F

Bruno Fernandes for Man Utd this season:
Most goals
Most assists
Most chances created
Most crosses
Most through balls
Most forward passes
Most shots
Most tackles. (YES. MOST TACKLES)

Heartbeat of the team 💯

有冇可能送返妹巴到祖換牙朗返嚟

most crosses, through balls, forward passes
係咪successful pass 先
前幾場先成日亂塞risky 波上前搞到失控球權

C朗+20M 換 普巴
deal
不了

睡眠不足咁撚少事都寫
飲左一罐可樂, 跟朗隊食左個KFC, 便秘, 射左兩次精洗唔洗講呀
d 傳媒要做低綠木, 你仲幫手踩多腳
你真係想佢翻唔到身咩

認女唔認乸????

我照copy
不過除左mata 都無第二個同佢爭pass

如果係朗隊質素點做都做唔低
綠木唔識上連登，唔怕

費SIR真係有眼光
垃圾就係垃圾
當年賣走係無錯

就黎踢到斷氣

馬達出得咁少, 冇得爭啦
佢又唔係計per 90

Most forward passes
得佢係向前傳

得罪講句，縮係後半場同中堅互傳咪高SUCCESSFUL PASS囉 (好似)

曼區評分:
- Bruno: 6.07
- Fred: 6.44
- VDB: 6.58
- McTom: 6.14
- DDG: 6.77
- Mata: 7.34

表現穩定D 先再吹奏啦

咁佢most 都唔出奇嘅, 佢真係成日都想俾前
普巴上年都多forward pass, 不過今季踢垃圾同埋出得少

Bruno個幾場攰
踢得差啲啫

無可能唔屌啦
牙朗返黎唔使睇麥佳亞做隊長
般奴 telles 2邊9斬 牙朗卡雲尼頂 幾好j

賣童裝部ok嘅

唔知你曲線定點 但bruno 今季都係出得780分鐘, 少過福 (856)
同Fred (732) 同埋McTom (740) 比都唔係差好遠

宜家隊波冇佢連攻勢都冇波都隊唔到入禁區，咪癲啦

般聯

隻巴西閘係國家隊中武肺岩岩好番敗番國家隊做咩尻

閪起上黎腳腳都唔到位 直接傳比對家

而家隊波進攻好唔好都係睇哂般奴狀態好唔好
佢真係進攻真核佢一唔順就運唔到個波上前

對人不對事

咁咪死
上場咁進攻靠bruno 福 shaw
mata 馬仔唔知係到JM9

綠木唔好玩野啦
啱啱買波衫印咗佢

去曼ig cm先

dklm好心就留返響卡靈頓復操

本身expect bruno 閪個陣, 普巴可以step up 分擔下
點知條友成日都會閪埋一份

唔知發生咩事踢得鈍到

屌成人台嗰邊

班仆街真係好撚煩
點解而家多左咁多煩膠 又有呢班垃圾 又新舊老鼠一齊爆閘

我睇到笑咗出嚟

迷lin日常
1. 陰啲陰啲搵位吹奏lin
2. 反mata

過街老鼠

Push

今朝一睇個積分榜
死7曼仲係比廠騎住

覺得曼區對bruno而家會特別harsh
所以佢閪既賽事個分會比其他人同樣閪既情況下更低

唔係掛, 對白禮頓個場佢又輸12碼又mark 漏人都有成5.48分喎

我覺得只係佢之前個光環太大
其他隊友踢得好過佢，球迷都係投佢做motm
重點係bruno呢個年紀，正常都會expect佢仲有得繼續進步

因乜事玩膠玩到入女朋友身材post

有冇人覺得黑白混血球員特別喜歡玩
Giggs
Alli
綠木
Lingard
Morrison
Cashley Cole
Rio

重買波衫

邊個 post?

Thanks

推

做乜呀淫蟲

但入絕殺12m ah ma

又關我事純粹見到有人講於是過嗰邊趁下熱鬧

Fernandes 90+10' (pen.)

個Post都幾多死曼狗留名

同班球員一樣

有咩笑點? 唔明

真

ham狗

直接搞到輸兩球，入番球唔係佢博嘅12碼就拉番合格？
點都唔叫harsh 啦

唔係佢mark漏，輸12碼
使鬼靠佢球12碼

對般奴特別包容就真

咁多數據第一, 比分都係排第六,
唔算包容, 但都唔係harsh, 不過不失

Fred 同McTom 就真係好多人都harsh
2個都成日風火輪 尤其是McTom係隔十幾分鍾就屌完又讚

其實成隊曼領隊到球員都係海鮮風火輪 差唔多啦

冇入波助攻冇辦法
睇評分就知佢兩個穩定過bruno

關咩事，唔好講啲咁冇常識嘅野得唔得，咩性格關血統事？

mctom表現真係mama，fred就算進攻廢失好多波，防守表現都好好，相反mctom攻守就真係好普通

呢炸球員嘅父母應該大約6，70年代出世？

佢地成長年代係黑人平權運動前後，黑人白人相戀甚至結婚當時應該算係相對禁忌嘅topic ，佢地上一輩反對機會好大

但佢地父母都排除萬難結婚生仔，佢地本身可能性格上會比較開放，我行我素，唔會理世俗眼光？呢d 性格會唔會遺傳到俾下一代呢？

mctom 幫awb 補位幾好
上場仲有埋大轉邊

朗隊 朗甸 馬仔又係混血咩

有一樣野認同何輝講, 以前南斯拉夫/克羅地亞果班好捱得就真

其實上場係球會雪綠木, 定綠木自己臨時請病假 (so sir講)?
好似說法不一

Morrison 有ADHD

但應該唔少人只睇邊個入波助攻多於邊個犯錯

應該唔太關事既 後防比分好合理我覺得

死曼狗驚左我爆閘專家未

...

有陣柒味破Mon而出

覺得幾好睇喎

遂樣野分開係幾好既
但加埋哂一齊就

力架真係唔好搞咁多野

點估到最後會同大米一齊去哂國米
上場仲一齊正選

般奴成日傳失就衝埋去標返
又不時回防助守
用fred麥湯呢啲全場掃蕩嚟比較就話姐
搵福頭嚟比較有啲唔公平喎

兩個比干地打救
重生

如果CR7
番黎依家會點呢

Lingard取消了與Raiola的合作

馬福會收皮

廢到冇油水比肥佬

Cls
媽咪麵都可以玩眾籌

留隊了

呢件垃圾邊隊會要

40歲免簽返黎j下

朗甸 馬仔其實係

英冠應該有人要

老老柒柒如果有幾間都出得起糧 覺得佢排曼最後

同肥西一齊返黎
教下柒頭福 災難馬 叫雞木啦

好多人捐 連登變咗賺錢平台

周薪咁高

兒登仔俾人呃下當交下學費囉

都就完約啦

搵唔到水魚要佢

得閒作客返來唱吓viva ronaldo咪算
真係返來隨時legend畀人屌到變過街老鼠 死廢老又散步

係曼迷成日FF C朗當曼聯係屋企

古斯碩話佢效力西布朗果陣，8點去到球會係最早果個

黎到曼聯，7點半8點去到carrington
老費同好多球員包括阿朗已經喺哂度

between 原來佢都係細個就係真曼，黎到做後備已經完夢

人地係皇馬名宿

7半到
成班咪6半起身😨

意甲個個都重生到 咁都重生唔到可以去美職

係，佢有話佢慣咗早起，6點幾起身

大力臣已廢

英超球員不嬲早睡早起

係咪on9架屌... 咁撚多on9... 仲有人屌返清醒既人轉頭

班人當佢神咁拜

幾時都話兒登仔其實本質同藍屍冇分別

媽咪麵幾個鐘就籌到三十幾萬 屈到

我見3萬幾喎

你睇佢個po #786

綠木

依家曼個班幾點起身 😨

好似同期有幾招想玩賤玩爛成個連登咁
係要搞鳩哂正常PO 正常討論 玩爛埋你連登眾籌信用

連登比D ON9仔搞到玩完架啦
開開心心傾下波算
雖然都係西波

睇到CC台班友就知啦 同左派一鳩樣

好似唔少人見過佢真人
應該好耐呃掛 點哂相喎

同啲人課金俾啲kol咁
on9但阻唔到

思古井事件

比錢佢都係d信眾
都係用牛牛玩股票既人, 會抽大陸股
是旦啦, 非我族類

阻黎做咩 班傻仔俾人呃係抵架喎

咁有人因為佢燈搵到少少
畀番D佢又唔過份既

一陣分分鐘係成班係TG圍埋諗條計出黎一齊呃水齊齊分

Jesse Lingard has parted with company with Mino Raiola, and will now be managed by family members and other close associates. The decision was mutual and the player and agent remain on good terms #mulive [@RobDawsonESPN]

肥佬都搞唔掂牙連...

500 1000咁捐 fat fat

唔搵肥佬轉會即係準備續約

肥佬見連美斯ig咁多花臣以為有市場
點知冇球會接

理性分析最新條片
講錫菲聯傳中個陣 一堆人會搶點前柱
捕尾柱 同埋禁區頂

我地福馬永遠禁區等撞射唔搶點

可能So9條垃圾教左2年 都唔識咩叫遠柱近柱

普巴都搞到屎咁

輪到telles發揮

Rojo Bw 文西

傑斯唔係純白人？

講起咁課金 我今日先知電子雞賣相賣到賺到層樓

今日先知，人地可能就快賺夠第二層樓
果D明買明賣都還好

Email咪係

百貨應百客

佢連打英冠下游後備都伩伩地
但攞緊英超意甲西甲既星級球員人工
根本冇球會會要
試下完約$0轉會，自減人工到工2-3萬
可能有傻仔領隊中伏既

所以一係幫佢去搵一堆有料教練團
否則都係辭職吧啦

傷完又唔知要幾耐先有態

風火輪

佢老豆係黑人嚟架，好似係英撚Rugby明星嚟！傑斯原本係姓Wilson，係佢父母離咗婚之後先跟呀媽姓Giggs

Shaw 收皮，Rojo

關楚耀

Yelled+長毛ready

Telles LWB
Rojo LCB

alvaro fernandez? 17歲咋喎

真心
佢武肺完梳就話傷6星期
仲唔係有心比佢上位！！！

if you're good enough you're old enough

felix係咪已經勁過馬狗

U23狀態如何

屌

早兩年夜晚落club 見到韋斯咸個奧邦拿
攬𨶙住6個意大利model
仲要第二朝對修咸頓

英超球員好似出哂名爛玩

抖你個陰

其實曼聯大部分球員係咪空有體能及身體質素，但球商低下，平時踢波唔多用腦，只係用體能去踢波

早晨

未死咩？

依家歐冠咁樣輸多1，2場有機榜尾
萊比錫反底唔講得笑
下場伊斯坦保又有機會輸多場

可能出BW都唔出telles

有錢又出名
好難唔爛玩

下

真 曼聯而家最大問題係個穩定性
以為輸硬點知熱血贏
以為贏硬點知柒住輸

唔會啦之前係因為Telles中咗武肺姐

綠木聽講又係因操練態度問題被雪
所以上場無份

唔覺有體能
逼搶已經鳩流流但下半場都莫氣

雪下啱架啦 年少氣盛
仲要走去叫隻冰島核突雞

操練連隊友都睇唔過眼佢禁懶散

般奴梗係睇唔過眼啦

梳鳩又傷
快啲躝啦

唔方早
90 後係咁

作為一個職業球員bruno 真係唔錯，
可惜太多人都個心都唔夠堅定all in 足球

所以曼迷開始迷卡雲尼都正常
形象正面，又落足力踢
好似當年法卡奧
禁水都無乜人屌

希望佢當綠木locker咁踢

傷膊頭？ (好似)

木：
就算臨完轉會窗先簽個free agent都大把人迷
又贏

呢件上得一隊啦
分分鐘勁過bw 文西

有咁勁咩
好似好單薄下喎

真心ok

腳法技術咪似12歲

still play like 12 啱d

10,不能再多了

一早已經係

踢埋啲心情波

串尻佢矮

蘇斯克查：「我們需要更多的一致性。我們希望繼續前進，在英超積分榜力爭上游並晉級歐聯。沒有人喜歡受到批評，我不認為我的球員喜歡受到批評，所以他們會出來表示自己的想法。我的工作是確保每次都要做好防守，並且不要鬆懈，不要以“這場比賽很容易！”的想法作賽。我們不只是要比對手好，還必須戰勝和超越對手。」

唔好屌，由佢，會輸民意

叫佢比賽唔好睇ipad先啦

畫面唔夠靚

OnL9福咪係咁
係呢度又咪俾人屌到7彩

😳😳😳

有心無力
有力無腦
兩者有分別嘅

你估卡叔蝦碌嘢少咩

呢個真

上腳妹波 , 唔走位, 甩波, 傳失波, 成隊都夠哂一致性

狀態大勇

快撚啲去死啦

跑動都少過對面仲有咩好講

有無人用緊now
你地而家幾錢月費
就到期

普巴加盟皇馬達協議 最快冬窗完成轉會

據英媒《442》報導，皇馬和曼聯就普巴（Paul Pogba）轉會一事已經達成協議。
據報導，雖然曼聯和普巴還有兩年合同，但已經同意其以6000萬歐轉會加盟皇馬，有可能在冬窗就完成轉會。
這也就意味著，普巴將無緣重返祖記，據悉祖記已將補強重點轉向引進卡馬雲加（Eduardo Camavinga）上。
今季普巴在蘇帥（Ole Solskjær）手下表現相當掙扎，最近4輪聯賽，普巴僅為曼聯正選出戰1場比賽。(Sina, 10/11/2020)

唔信皇馬會出60m買

飯民要總辭了

攞rodrygo / valverde 嚟換

分5年比錢
6000都賣

Manchester United's partnership with Stonewall will help integrate LGBT+ inclusion into the workplace, with the club gaining access to expert consultation, training and dedicated resources to support the work on LGBT+ inclusion

我地同性戀終於抬頭

牙友

valverde斷左腳都要?

想同James扑野

係就快 真係無佢位置

RMBJ就有得你扑

力架不了

個4個係咪下年冇得選？睇個勢下年選舉非保皇仆直

應該以後都冇得選

Thank you mar9
Welcom Felix

剝奪政治權利終身

一換一

民建聯一日通過一條法例
爽過打sim city

可以選人大

民主最黑暗既一日

前日CUT撚左
LAST想SELL到我200 蚊樓下,英超西甲PLAN

香港民主黨姐

10萬蚊一個月mola mola

Lm又繼續守住議會

點供樓

mo la mo la

你叫班學者點轉呢個急灣

我地會堅守到底

我400幾乜柒都有

好撚貴

但係睇唔到咁多嘢呢 你俾哂我又點
我剩係睇波你俾其他我jm9
now都on99咁 剩係識拉高價俾多啲嘢睇
唔識剩俾睇波平啲

Now E百幾蚊淨係睇波仲可以同人share

係貴 不過我睇波會返舊屋同老豆老母一齊睇
平時佢地又會睇桌球 戲 動物
所以值

佢地咪有二百蚊齋睇波

now e有無成日斷？

我未試過
不過會慢Now TV少少(幾十秒)

傾續約話唔撚俾我
話加多啲嘢睇俾貴啲

now e垃圾之中極品

我有fd試過 cut撚完一星期就會r返你兩舊水睇波

英國《泰晤士報》披露，英格蘭小將美臣格連活（Mason Greenwood）疑似在上周五操練時睡眠不足，對於該名19歲前鋒的訓練態度，多名紅魔隊友大感不滿。上周五訓練時，紅魔中場般奴費蘭迪斯在一次傳球後，「綠木」神情呆滯，像「碌木咁無法接應」，令葡萄牙人怒目相向。

幾時會往死裡打？

都唔講練波態度
上場臨時請假, 仲要唔夠訓咁ON9

Manchester United have tempted Cristiano Ronaldo with an offer to return to the club for next season. Ronaldo analyzes it. Juventus will negotiate it if he asks for the transfer. #MUFC [@askomartin]

一年一度

真唔真到時單翼齊飛加中鋒朗+rooney做敎練

你係打去講定搵sales?

條友打嚟叫我續 我話咩諗下先啊 貴啊 話我朋友一樣plan但平咁多啊 之後有次cut咗 過幾日佢又r返我續約 千祈唔好主動打比佢問價

強如c朗都要疊羅漢先頂到兩隻廢鳩閘出既波啊

C朗咁好勝，轉去廢曼仲點贏美斯呀

好，唔該晒

真係年經
報紙佬又無野好寫

點樣續約可以續返平?

睇少啲支那網啦，注
註呀

堅持唔續 過一陣就會打黎求你

但次次都唔成功續左幾次而家好貴
想剩係keep返睇波同電影

你而家幾錢

搞到出唔到場都少事 紀律好明顯有問題

6XX

我乜柒都包都係460

所以咪想㩒返低佢

好貴

先cut再等佢打黎r
忍一陣

卡雲尼好似係兩年約
無7號著牙朗點會返嚟

唔係一年咩？

應該係1+1

老老豆豆 同普巴一換一 我都覺得可以

Deal啦

其實都好， 唔好再介意咩賣幾錢啦， 呢隊閪波搵幾多都係吸血， 最緊要換走哂鬼， 啲人未冇嘢嘈囉

換返個精神領袖

19歲仔, 岩岩有個frd 自殺死咗, 唔使趕盡殺絕掛
仲要係自己隊波嘅球員

As a society we tend to have a lack of empathy towards young players because of the perceived huge amounts of money they earn and their ‘fame’. Quick to overlook the pressures and real life problems they encounter and have to deal with publicly whilst ALSO maintaining a high level of performance on the pitch. As if they too aren’t human. Go figure. More power to Mason, in the end his talent will silence all.

如果牙朗翻曼見到堆馬災 柒連 廢占 冰狗呢類有咩諗法

我曼又唔係未試過夾硬搶人個number

應該都cut
之後搵屋企人開nowe 睇住先

個個足球員都遇到壓力挫折
由得佢繼續沉淪算啦算啦咁佢咪注定成唔到大器

Lm

如果牙朗真係返來卡雲尼唔肯讓件畀7號牙朗 佢落街驚唔驚畀人圍 之前宣佈佢著7號班英國佬已經屌到傻

打隻錯別字又可以屈我睇支那網

Lin 夠話壓力大啦, 十幾廿萬鎊一個星期, 又唔見佢地護級有壓力

世一要著 唔會唔比佢著啦

@斷水流大師兄

將馬狗件9嘅俾佢啦 7號俾返牙朗
Super

你都未切

但依然都無氣

C7收返伊巴人工
返黎踢返幾年都應付到
狀態真係唔成疑問

馬災

係咪有得J c朗

牙朗返黎屌柒晒班友係度行行企企

用得呢個「注」唔係睇得多支那網仲有咩原因

執筆忘字囉
下下都記得點寫點打咩

記錯好撚出奇咩

中文廢

死中坑

知道注呢個字係支那網用法，都應該係成日睇支那網

由細到大都係用言字邊呢個「註」，唔駛成日睇都知

執筆忘字啫

我都係提吓佢啫
太多人睇支那網被洗腦都唔知

但你屈人睇支那網喎

我老屈佢我認錯
得未

柒到

柒咗我敢認喎

長文分析對google 隊同愛華頓戰術

背景
- 對比v92 同摩佬, 蘇sir 俾更多自由度球員
- 自由度增加, 隊友之間補位要求都相應增加
- 上年復賽後踢得好因為滿血馬迪補位強, 令普巴同bruno 有自由度進攻
- 今年開季食哂屎因為馬迪狀態唔掂, 唯有出番Fred + McTom 穩住中場, 犧牲攻力

對google 隊:
- 因為普巴狀態太差, 所以出vdb 想佢幫手運個波上去
- 但出哂vdb, bruno 同mata 後果就係佢地自由度太高, 全部都強於搵空位, 但3個一齊自由走就會搞到好亂, 因為隊友唔識點補佢地位
- 佢地企位太自由, 搞到個場瘋狂俾對手打反擊

對愛華頓
- 放棄vdb, 剩係出bruno 同mata 兩個自由人
- 搵番sturcture vs freedom 嘅平衡
- bruno 拉後個陣mata 會收入中間幫手造波, bruno 插上個陣mata 又會拉後補位
- 篇文有讚馬仔hold 波, 幫到隊波progress

咁洗唔洗頒個獎比你呀
敢認好叻呀

注同註我覺得係錯別字多

有生之年竟然見到飯民真係總辭

最憎呢啲無證無據一鳩老屈左人先
人格謀殺完同你講聲sorry lor
真係同#metoo差不多嘔心

講意大利力架幻幻

見到班黃屍比回力標打中，好興奮

就咁放英文link 冇咩人會睇
- 左腳球員, 但算雙槍, 左右腳都傳到同射到
- 唔算超快, 但加速快, 唔大隻會俾人bump開
- 打開433/ 343嘅右翼, 轉踢4231 有機會要少少時間適應
- 拉邊球員, 唔會佔中
- 唔會插水, 俾人foul 完好快彈起身唔會碌地
- 決定成熟, 唔會take 無謂risk, passing success 有8X%
- 雖然無球跑動唔差, 但都係鍾意上腳嘅球員

thank you for sharing
cccccc

邊個叫人總辭都係鬼

般奴係咪新堅尼?
好撚火爆好有heart

民主最黑暗既一日x n

販民狗黎
真黃一早講左要辭佢老母啦

有燥狂

好波過堅尼

唔同位，但我覺得堅尼勁d
真正攻守兼備，仲全面過雙特
bruno 就係雙特level

Winks都入選

鄭松泰
留低做忠誠反對派？

會投反對票

識唔識叫點人數

仲有個醫生界議員都無走

Vdb頂mata個位可能都有得諗，但又要用幾場去磨合

liked

堅尼傳波好準

摘錄自西班牙記者Guillem Balague嘅《基斯坦奴朗拿度》，當時係咁：「喺更衣室，費Sir失晒控咁鬧『你以為你係邊個？想自己一個踢晒？如果你繼續係咁，你唔會做到足球員！』然後C朗就開始喊，其他球員就安慰，（紅魔中堅）里奧費迪南話『佢仲要繼續學習』。呢個係成隊人想俾C朗嘅訊息，唔單止係費格遜，大家都想佢好好學習。」

下年咪又係衝返入去

行慢人地幾多步
仲要Timing衰到冇得再衰

個問題係佢地好離地好落後
邊個知佢會衰到咁都講得出
我當共產黨係好君子啦 咁佢地就要君子？
你做好人 我做仆街唔得？

延就延，唔延就唔延

延完又走，咁之前作咁多藉口點算

咪挽拉
牙朗返來要著7，卡雲尼點會唔知訂

牙朗有咩原因要返黎
感情都無哂, 又無費SIR, 又爭唔到冠
佢去法甲土超MLS果D 班霸屈下冠算啦

即係佢拉邊 之後雲比沙卡唔上前？

五毛PR搶灘慘被一槍爆頭！！！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

泛登真係冇改錯名

支那仔 又開post
條撚樣真係on9

除咗蘇蛇卡膠勉強做過隊友
睇唔到有其他誘因要返黎
呢班隊友激到佢嘔血都似

DQ 青年新政嘅時候又唔見佢哋咁做

上年有段時間都幾正常 點解今年痴晒線成隻小學雞咁

飯民永遠是對的
不分化 但飯民就最撚分化

倒插國旗算唔算抗爭？

awb underlap 入中間都得啦
條友斬波唔掂，但對紐射個球又幾靚

睇落唔夠雙特咁多遠射

當年拍雙特班前鋒引到人走散甩位
我地宜家果個

where

負碌架姐屌

用普巴換c7， 1換1 啦

炭仔真係好屈
鳩轉都有18倍

笑就笑完.但唔該今次支持返泛民

屌錯po

普巴夢想係皇馬WO
意假都贏過啦

賭狗?

add我未
歐洲acc
依家日日掛住玩

之前有話佢想返去祖記呀嘛

綠木又中11號魔咒
人叫雞佢叫雞 霍頓踢得有用過佢

Pad

仲要有盾

屌你老母堅尼勁過雙特都up 得出

其實而家有英國護照踢得唔差都大機會入

AWB

Barcelona want to ‘negotiate with Man United in January’ to sign ‘most outstanding’ U23 player Arnau Puigmal. [@Sport_Witness] #MUFC

誘因我淨係諗到佢份人工應該得兩三隊畀得起 我曼係其中一隊

Puigmal 踢過愛斯賓奴架喎

你話史長老都話
堅尼都話勁過雙特

C朗返嚟做球員兼教練？
教練團有無人識教c朗

右閘太大競爭 依家仲多埋Lamtey同James爭

我都有 係幾勁

痢隻糟糕美斯傷埋

國際賽真係好on9

應該好大鑊

我抽唔到

無哂兩個中堅

斷腳定係斷acl?
斷acl嘅話叫佢捐另一隻腳嗰條俾vvd

其實歐國聯 係邊條傻鳩諗

我地都試過
冇啦啦宗師屎波自己攬炒

猁狗差隻左閘就齊曬後防四人防線了
Taa Gomez Vvd

仲有matip 同青訓中堅

原來痢狗班撚屌傷撚哂

有幾年季中必傷後衛、中堅

呢堆會輪流傷
Smalling Evans Jones Rio Vidic 後期 Rojo Blind

結果就有
Carrick Fletcher 打中堅

LM等睇 Henderson 加新仔打CB

你有冇睇過全盛堅尼先 當年全英最貴轉會費，00年前佢carry 哂中場，勁過當年史高斯好多喎

99年三冠個季最佳球員係堅尼
5屆英超最佳11人 (謝8次，林3次)
1次英超player's player of the year (謝1次，林0次)
97-07 team of the decade
92-12 premier league panel's choice team of 20 seasons (贏雙特)

法賓奴 馬貼 夠做啦

Matip 復出啦
不過都係玻璃人黎

09-10 年季中，後防五大長老傷剩Evra

球會大哂咩，國家隊唔使比賽？

球會出糧，國家隊無
所以之前有球會唔老黎，屌國家隊整傷哂啲球員

1月賣左普巴又要買過個人

Evra Carrick Flechter Rafael ？

性感到呢，勁似FM唔夠腳又唔想出U21
求其隊啲人去踢，俾人高空炸卡叔

原來女子隊排第一
你叫班男子隊情可以堪

借廢鍾比猁反正冇中堅

為國爭光既野，你識條春
C朗贏咁多次歐聯
但拎次歐國盃，仲要決賽受傷，
都勁撚興奮，呢種心情你唔會明

英撚前場咁多人仲召佢做乜鳩
退隊抖一排先啦

Evra flechter carrick de laet (完全新人）
Ben foster

跟住有場作客對富臨比人炒3粒

一個po玩兩個禮拜

呢啲多鳩餘
世足排名好睇果季其他球員表現
球員A2019年表現90分，但果季有其他球員 99 98 95 95 93 分結果排第六

球員B2020年表現88分，但果季冇其他球員高分過佢，結果排第2

碧咸兩次世二都冇曼迷攞黎打J話咩代表佢勁過scholes giggs啦

呢啲多鳩餘
世足排名好睇果季其他球員表現
球員A 2019年表現90分，但果季有其他球員 99 98 95 95 93 分結果排第6

球員B 2020年表現88分，但果季冇其他球員高分過佢，結果排第1

碧咸兩次世二都冇曼迷攞黎打J話咩代表佢勁過世足頭8都未入過嘅scholes giggs啦

竟然有人話堅尼唔夠雙特勁

麥湯做嘢！

屌 呢件好野黎

佢似係想屌歐國聯呢啲太公波
又唔似世界盃同x洲盃咁重要
但而家計晒分，賽程又密質質
搞到大家負擔重咗

我覺得呢啲太公波就係向主帥證明自己嘅大好機會
唔係必然正選嘅話點都會爭取踢呢啲太公波
之前一袋為咗場太公波啪埋止痛針
搞到傷上加傷
連球會波都踢唔到

艾利臣同馬迪普都係玻璃底
神軒又重傷過 如果有咩大吉利是
真係傷傷下搵雲拿當打中堅

呢個唔係加盟好耐
咁快又唔要

收返加拿咪得

買Rice都搞掂喇

下季代mata 、lin 啦

椰子條撚樣唔會放啦

送lin引佢

唔係我曼唔要，係球員自己想返西班牙
同埋佢仲有2個月都20歲，係時候要諗下前途

你係咪記錯咗
盲佬算少傷喎
係第一季傷咗個幾月
之後轉打中堅都冇傷過咁滯

邊個神軒
狗軒我就識

好讚唔讚讚賤種痢

高普教波咁叻搵個青年軍都屈機

貴撚過普巴個價都似

據記者Christian Martin的消息，曼聯已經向C朗發出邀約，希望他下賽季可以重返球隊。
Christian Martin在Twitter 上說道：「據我們從葡萄牙和曼聯的消息源得知，曼聯已經邀請C朗在下賽季重返球隊，C朗目前正在進行權衡。而如果C朗決定重返曼聯，祖雲達斯會和C朗進行談判。」
C朗2003年加盟曼聯，他在紅魔度過了6年的輝煌時光，幫助曼聯拿下英超三連冠、歐冠、足總杯、聯賽杯和世冠杯，自己也在2008年榮膺世界足球先生和金球獎。

Cristiano Ronaldo has an offer on the table from Manchester United and is strongly considering it. Juventus are happy to accept if he requests!

如果係真和普巴換東家算

年年都講 悶唔悶

個Williams 又真係踢得幾好對阿特蘭大

係咪引緊psg出手

PSG : 要哂2個

尼馬同包皮下年要續約啦
買埋c朗/普巴就真係俾人工都俾到窮

咁保方又要去psg

C朗翻嚟肯定比班垃圾激死

不過普巴賣得出都好嘅

真係
應該可以講到退休

原來VDB入波

水貨軒

Vdb goal

法國輸兩粒，Pogba正選

唔知幾時先睇到4222出佢拍Bruno 後面Fred+Mctom

前鋒換走馬仔。 成隊中前場 一定好搏命
看住馬仔 成日Hea 住跑
永遠唔搶點 成日企禁區頂

4231 VDB Ford 一右一左
前面擺Cavani都未嘗不可

據《ESPN》消息，曼聯球員連加特（Jesse Lingard）已經與著名經理人拉奧拿（Mino Raiola）分道揚鑣。今年初，連加特冒著和曼聯管理層鬧掰的風險與拉奧拿合作，如今雙方顯然沒有滿足彼此的要求。

《ESPN》的報導稱，連加特和拉奧拿分手的決定是共同做出的，拉奧拿仍與連加特的團隊保持著良好的關係。此後連加特工作的相關事宜將由家人以及親密朋友負責。連加特與曼聯的合約在2021年6月30日就將到期，曼聯方面有延長一年的選項，但尚未觸發此條款。

曼聯與拉奧拿關係一直不好，因為普巴（Paul Pogba）以及夏蘭特（Erling Haland）等人的交易問題，雙方鬧得很不愉快。拉奧拿本人甚至公開炮轟過曼聯教練蘇斯克查（Ole Solskjær）。在這種情況下，連加特還選擇與拉奧拿合作讓曼聯非常驚訝和不滿。

《天空體育》分析，連加特與拉奧拿牽手，原本是為能幫助他找到一個好的下家。但是顯然，強如拉奧拿也沒有將連加特推銷出去。如今連加特本人似乎更傾向於續約留隊，與拉奧拿分手也就不難理解了。

Lin+ pogba 換牙朗

蝕

如今連加特本人似乎更傾向於續約留隊，與拉奧拿分手也就不難理解了。

是日笑話

擺明肥佬見佢無得救

DLLM 退休死去賣衫啦廢人

死肥佬冇撚用架你
咁都賣唔撚到

疤就黎糧都無得出，仲過去踢??

年年都話牙朗想回家架啦
咁都信

垃圾曼兩隻新買幻幻右翼喺FM 2021都係高潛希望現實有機會踢

木狗只係俾少少錢就滿足到SoB玩FM嘅欲望

木狗：咩話？！ 無右翼
Okok 買夠2隻比你

要養成都幾花心思同時間…所以我開檔都買左sancho同coman

Same

sancho同coman in FM 係垃圾

賣晒lingard mata 走 借走埋James

有咩推介？用落暫時都ok

純粹鐘意呢兩件

基艾沙

coman FM21好平 好似30m左右搞掂

fm21個engine 有冇改過

冬季可唔可以買艾拉巴

隔左2020無玩
尋晚開beta睇stat
mata回塘到仆街
2019仲係好勁
普巴都廢左 賣得

Everton先勁，左右都踢得

李康仁都幾勁 好似8m有交易又後生又賣到波3

踢唔起

應該唔洗買翼
左邊馬狗褔狗輪換
右邊占士加百力滋 1月開始就用意甲之恥個件

合理咗好多，少咗好多鳩斬同超窄角度射
同埋AMC真係有用

百力滋都幾好，占士就真係廢

fm玩垃圾曼
最唔現實就係馬狗 (FM 2019)
左邊深綠 打翼屈到仆街
一季廿球 拎埋金球 踢到32不是夢
現實兩回事

冇玩幾年
終於可以玩返

百力滋係邊個？

太後生 唔係即食

Pellistri

今季好玩 垃圾曼14件幻幻
中堅位補強就開得波

Donny仔又入波

識玩一定砌幻幻聯
一開save就血咗Hannibal上一隊

thanks，一開即借走左

睇你想掃晒d冠軍定無冠都冇所謂啦
要掃冠軍大半隊都要執過晒

無理由喎
垃圾曼喺fm年年一開save已經夠資格爭冠
清垃圾就有份(Lin, Rojo, Fred...etc)

Gnabry 有冇改勁番

我目標要掃晒四冠嘛
但今集d球員好易傷………

非建制派中僅剩下醫學界陳沛然及熱血公民鄭松泰。
港澳辦在周四（12日）發表發言人談話，對民主派議員總辭表示嚴厲譴責，「再次表明了其與中央頑固對抗的立場，是對中央權力和基本法權威的公然挑戰」。
此外，發言人談話又稱，「還有一部分被標籤為『反對派』的議員沒有被綁架上『總辭』的戰車，而是選擇繼續履行議員職責，這樣的明智之舉值得肯定」。

牙泰得到中央肯定了

疤係咪準備破產大清貨

熱血公民係最大在野黨

C隊

陳沛然又俾人遺忘

其實堅尼真係好勁
細個淨係識欣賞佢防守又硬淨
大個重睇以前d比賽
佢進攻又有，分波又有，全場走
當然唔係樣樣頂級。
但一定比我地依家個班好

最重要有火
韋拉呢d高大黑鬼都唔驚

Manchester United's offer to Cristiano Ronaldo for next season is confirmed. #MUFC [@askomartin]

養老院牙

明縮牙郎

其實搵人返黎壓下福馬都好

班大帝

嗰陣有伊巴喺度福都正常好多

如果牙朗返黎
柒頭福跪係度幫佢含撚都似

諗起阿福個厚唇

教下班大帝走位系列

C朗回巢，巴爾回巢
好似返十幾年前咁

佢地學到牙朗個心態就好 其他都唔奢望

so 狗想要最曼mentality既人
咁搵牙朗叫佢回家啦

C7 ROONEY NANI

all 回家

你回來你應回來 曼狗需要未來

但仍然值得與你 沒錯過甚麼再分開

當年C朗都好尊敬蘇B 希望佢可以返黎鎮下班麻煩友

今天看那段歷史 像褪色午夜殘片
c朗朗隊 此刻變窩心故事

青訓連加特可以跟我朗學嘢升呢了

學左一堂就一扭四

正皮 想牙朗回家
負皮 唔想牙朗回家

現時大了 四大尖刀難重演
三冠王時光一去難再遇上一次

屌你 明明係黃金時代
jm9轉左粵語殘片

medley

btw 我地係時候要出歌

買了雲尼再買幻幻 甚至想花光一切買辛祖

改詞機器準備出動

c朗那日初次debut心驚手震膽顫
朗隊hat trick各種入波勁過美斯

啱呀,牙朗學識咗

而尷尬是奧脫福裡 我誤把白汁四周亂濺
駭人場面相當諷刺

愛上連神 我朗入曼
甚至想 炒了蘇B 斟斟普帥

有沒拿下MBE 派飯派左幾百千

你我永遠不肯定 買不買誰 要不要賣誰

你及時遞上FAX紙 去為鍠清洗襯衣

我地年年都傷
碌梳 宗師 落河 拜利 T/文西 架啦
猁傷幾個後衛就大驚小怪

單講走位, 搶點, 蘇sir 自己當年咪一樣世界級
真係咁易教到咩

你有否掛念當天哪三叉戟

牙朗好難回家
1）呢兩年已經回緊塘仲要返嚟挑戰英超
2）而家走，之係話俾全世界聽佢carry唔到祖狗拎歐聯

牙朗返嚟教乜 直接搶咗佢地個位啦

怎努力 都想不起 刀尖怎會改變
入球數字 我屈指一算大概知

牙朗喺度福仲點敢上腦乜都聽偶像指揮啦

仲點carry

而家朗都係等餵 餵到就carry到

留名睇之後場場都係咁

講到牙朗無醜聞咁

邊會嚟 唔好發夢啦

蘇蛇可以躝返挪威

C朗黎仲可以帶埋佢個仔黎，做最強青訓

做阿蛇傳人要識睇錶
我朗面前SoB都要收皮

唯一一個唔想翻阿朗回家既原因

係唔想佢一世英名，最尾衰係呢隊曼手上

佢除咗叫雞仲有咩？

MBE有無先
教佢地踢波無問題呀 但紀律唔係個個都咁差 講到成隊都差咁

暫時弓11:6

唔買辛祖走去買阿朗

原來成班都有番教會

獌仍然值得與你 用餘下時間贏大賽

如果成事既話，咁好正常
陣中已有碌木、福、馬、雲迪比
整多件辛祖落去，組童子軍咩

相反，丙朗穩定性對球隊好有用
特別係有伊巴呢個例子，佢身體質素唔差過伊巴

Carry 曼狗拎歐聯咪得lor

呢d新聞聽下就算 佢回家都差唔多聽左10年

普巴換牙朗
1億買sancho

災難馬 柒頭福死返去做後備

賣廢lin麥龜去大陸

但頽然望他老去 仍懷念着三冠風采

馬賣啦 仲做後備
佢做唔到救世主既感覺
熱有兒子同KANE 阿有AUBA(雖然今季都係柒柒地)
唔想再見到HOLD唔到波既ST

Lin 去到中超咪艾沙拉維都不如

又ff
不如話佢去香港丙組都無位踢，反正都係老吹

你岩，丙組都唔想要

lin同bishop

呢球hold 得靚喎
同埋Son 同 美羊背身hold 波都唔強啦

牙朗回哂塘 夠唔夠福仔連仔爭正選

阿仙奴近年D收購

剩係前面hold 波+搶點兩樣 已經夠搶贏馬仔個正選位

但係都贏到我地

全靠我曼個record signing 送12碼

一球半球 利申唔好捉我字蝨 我改番做比較HOLD唔到波既ST
同埋唔係淨係講背身 普通交都好多時甩腳喎
SON同AUBA無咁柒啩

完全唔明仲咩雪PEPE
迪蛇究竟咩玩法

美羊同son 都唔係打正前, 你拎佢地比有D唔公平喎, 對位應該係福仔先岩
阿狗正前係拿卡
熱狗正前係kane

對比拿卡唔差啦, 對住kane 就差十皮, 但全世界應該得利雲勁過佢

加上馬上季先正式轉打正前
由細到大都係打左翼
HOLD波唔好好正常下嘛

福狗出道打正前
踢唔掂轉打翼
SON 拿卡同福狗比先正常

[請繼續支持媽咪麵] 網紅「媽咪麵」患腦瘤再確診末期腦癌 發起眾籌熱心網民呼應一日籌50萬元

兒登仔嘅錢真係易呃

如果排我會排 son 福 拿卡
但利雲同kane中間應該仲有幾個呀嘛
馬仔唔係自己想踢前？
唔係唔比機會佢 但以踢緊曼聯黎講真係唔合格
睇唔出個進步位
原本上季叫下災難馬都入到波
今季嘅表現好失望

呢球都可以叫做靚 ching你食開屎？

ching 駛唔駛咁串

一球咁簡單HOLD波就J
屌你老味咁連加特一年入一球都叫識進攻啦

Sor但有撚講錯咩
廢閪馬有價無價都要賣啦
呢啲所謂既 hold 波你搵陳七去踢都做到
十球要 hold 到一球咋嘛

淨係搶點都夠贏啦
正如依家cavani都已經贏過馬兩條街

右閘要買返隻識斬波
得telles一個好易睇穿

講到買左咁

個右閘位先詭異
AWB 同 Dalot 一時出到世界波一時唔撚識咁

呢啲先叫hold波

邊忽係佢想
打左翼打到出道比人叫新享利
賣lkk未借到halo福傷先轉踢正前頂住

so狗做咗2年都係教到成pet屎都有人撐話比機會
我自己就睇多半季先反馬

其實現實都係好易傷

人地啲閘咁勁 我地個啲要求防守進攻是但一樣都搞唔掂

我哋已經有C7，另外嗰個C7 去狼隊啦

唔信

C7 C9 M11/M19 咁樣好撚過啦

...........

終於簽領隊

即係唔識囉
靚波撞棍撞出黎

咩口味黎

唔識果陣係直頭走唔返個位
大碌一去意假就走到靚位出得返波 我理解唔到

痴綫
頭先旺角有鬼佬著曼紅龍

壽E慘過班馬

你係咪見到我

懷疑burberry玩鳩佢
幾件著完都係柒都飛起

姿勢同角度問題姐......應該係....

羞恥play

法國昨日在主場迎戰芬蘭，普巴雖然在球會表現備受批評，但仍深得法國主帥迪甘斯重用，今場正選上陣。法國在28分鐘落後，當時穆沙施素高在中場四名對手包圍，但旁邊的普巴完全無視，全程以眼神零跑動支援隊友，最終施素高被對手迫甩，射手馬古斯科斯（Marcus Forss）接應直線射入為芬蘭領先

3分鐘後，法國再次失守，普巴的防守表現和態度再次受到質疑，當時盧卡斯迪尼在前場帶球，普巴再次在中前場慢條斯理觀摩，迪尼被對手包圍下最終傳失，對手策動反擊，普巴回到後場防守，從容地望著眼前的華拉卡利（Paavo Valakari）起腳，最終皮球彎過禁區內所有球員飛入網，芬蘭亦憑這兩球入球，爆冷歷史性擊敗法國。

出pogba=打少個 fced

讀心，明明已經守緊

真係態度影響佢球員生涯同成就

條撚樣擺明hea踢 友誼賽駛乜認真踢

唔知佢搞咩
以前防守HEA 但係進攻都有D用

依家好似全方位都HEA
出場踢波都係等收工咁

好似無諗住再上返一線
明明仲好後生

唉這些機會

講真睇得出POGBA係好撚hea
但呢兩球講到因為佢而失咁

明明係佢d隊友on9後場玩甩波

頭號戰犯

沉到

又嚟年經

追一年基沙文
追一年辛祖
追一年牙朗

9成空砲

牙朗喺蝗嘅時代年年都話返嚟架啦想加人工姐

麥湯再進步落去如果有認真版普巴8成功力都夠用了

皇果陣好似係續約先傳下
祖係咪都無歐冠, 牙朗都老, 機會大少少

但都係果句, 佢回歸都肯撚定無冠, 完全無誘因
唔通返黎爭前四

望佢做到Fletcher 就夠
控傳合格, workrate為主, 有時後上射下波

曾效力曼聯、曼城、祖雲達斯等大球會的泰維斯，早前排出曾和自己合作過的最佳11人陣容。因為這陣容實是人材濟濟，這名阿根廷前鋒更把自己放在後備席之上。

門將：保方
保方是泰維斯在祖雲達斯時期的隊友，他在「班馬兵團」的兩季表現出色，和保方是球隊一前一後的主力。在2014－15球季，他們亦領球隊打入歐聯決賽，可惜不敵坐擁「MSN」組合的巴塞飲恨。

後防：軒斯、艾拉、李奧費迪南、伊巴拉
前三者都是泰維斯在曼聯的隊友，亦是公認的世界級後衛，入選並不出奇。但是伊巴拉又是何方神聖呢？現年46歲的曉高伊巴拉（Hugo Ibarra）是泰維斯在小保加時期的隊友，司職右閘，在職業生涯曾三度效力小保加，並為阿根廷國家隊上陣過11次。泰維斯竟選上他已非薩巴列達、加利尼維里等傳奇守將是令人意外的。

中場：普巴、派路、史高斯
史高斯和派路都是名震天下的世界級中場大師，普巴則在祖雲達斯年代和泰維斯一起共事。現時普巴在曼聯的演出雖是慘不忍睹的差勁，但在意甲效力時，普巴可是公認的「未來世一中場」，因此獲得泰維斯垂青實屬合理。

前鋒：美斯、C朗、朗尼
泰維斯是少有和「絕代雙驕」都合作過的球星，在曼聯時期，他和C朗、朗尼組成一條無堅不摧的前鋒線，為曼聯拿下了2008年的歐聯冠軍。在阿根廷國家隊中，他則是美斯的隊友。但是泰維斯在阿根廷的演出只屬一般，在2014年，美斯以一己之力領球隊打入世盃決賽時，泰維斯則未被挑選入隊。

甘願做朗隊後備, 至少佢識波

其實我覺得係曼聯害咗普巴
最黃金時期應該係16-18 但呢段時間就被曼聯荒廢
又或者係摩佬害咗佢

又話呢d國際賽唔重要
唔想球員踢傷 咪hea踢囉
依家hea踢咗又要比人鬧

利申：讀心師

有咩害唔害
係勁嘅就carry番隊波啦

佢真係純反費蛇only

都唔知邊個害邊個
機會唔係冇畀
但以89M既身價唔應該得咁既貨交
筆錢拎去買第二個可能重好

當然daddy唔撚識用同管理佢都係一個原因

個問題89m唔係普巴定 係我哋班垃圾高層出

會唔會咁老套
呀朗番黎，小花去曼城，黎個時代結束前嘅End Game

英超好難用佢 英超中場搶到痴線
條友又唔like/懶協防 企位又差
用哂兩個中場中保護佢又要推佢上攻中位
但佢攻中位又表現麻麻
同般奴一齊出般奴又做哂佢既野
佢落返去防中位又後場妹波 唔打反擊佢長波又無用 做駁腳又浪費左佢
唔係89M身價 adi球星 應該一早俾人送走左

明明so9一黎果陣比佢踢攻中位勁到仆街 但無以為繼 啲頭搥 遠射 補位完全冇哂

麥龜入波

唔會換教練

麥奶助攻人地入og

換走木狗條廢物得唔得

但忠臣伊膠派兩次膠
搞到冇得睇英倫四島全部入圍

mctom啲12碼都幾撚穩下

辣殺

原來牙癲終於大國腳debut

講真牙朗番嚟都一定好過福馬慳住用都用到兩三季 人工+轉會費咁貴真係不了

重有原來廢龜今晚做埋英撚captain

f組

諗起朗尼比咗部跑車佢

反費sir似因愛成恨
嬲佢當年唔買斷自己

In 蘇蛇 we trust

因為係揀隊友

Overall revenue was £109m, down 19.5% compared with the same quarter last year.
跌幅算少

死亡之組

麥龜平時喺球隊 守角球頂角球一定手多多
明明淨係跳已經好屈
係要搞到自己犯規係咩玩法

琴晚英撚角球幾大威脅

嗚呀

牙朗要出局

學埋屎波啲野

般奴屌打普巴

今屆葡萄牙除左中堅之外全部都係頂級

All go mu la diu

兩個都想要....

福頭同柏豪 二揀一

福頭正皮
柏豪負皮

兩個都要
Pogba lan

有位出先得架

馬躝

圍剿法國幫

轉頭就續約架啦

係真是穩定+勁駛煩有冇位咩

中前場幾勁
pepe仲係唔差
ruben diaz都ok
牙朗後生幾年咪好

一陣拎PRO MAX

兩個top target木狗一個都買唔到食撚屎

對土耳其隊一次過出哂 VDB MATA 般 結果
所以明SOB點解成日話新黎個D要再夾多一排先

SO9 ON9姐
3個都要hold下波先發揮到既放哂落去仲要側埋一邊
場波馬達幾乎無波掂咁滯

關q事咩，果場有邊個唔西
馬狗又新黎？
Vdb又擺左落去踢8號位

話說近兩場mata都好靜
唔知係唔fit定點
平時無態都會好多現位攞波

點會 上場第一球已經係馬達走位刷出黎

vdb 同mata 點會係要hold 波先發揮到
佢兩個全隊無球走動最好

上場唔係馬達拉入中間幫波，bruno 邊會打得咁好

Van de Beek: "I am very well received and helped by everyone [at #mufc]. I am a patient person, but you go for playing as much as possible. I do my best for that and in the minutes that I have made, I have shown what to be able to add to the team.

真係要hold下波, 我都期望佢地即刻彈彈波咁淫亂走位撞牆
事實係做唔到, 人地一啪埋黎就傳唔到波

嘩.....加拿大個新移民條款
依家班大學生又無bno無得嘈啦, 人地大開中門比你中出咁滯

vdb出名唔用波同埋無球走動 你就話佢要hold波
不如去守龍

我覺得佢地未做到彈彈波撞牆主因係未有默契啫
出多幾場夾多幾次就得

個場vdb 拎波下下都即彈，但次次都係回後／彈俾好近嘅人，有少少拖慢進攻

尋日個場入個球隻手都有推一推 不過動作唔大就真嘅

你隊閪波係ajax 全隊走位咪係彈彈波囉
自己走有撚用咩

巴西隊有人中武肺
希望telles 有抗體

咁個問題係佢發揮唔到 唔係要佢格硬改造掛？

就算佢係ajax 都有帶波殺上去架啦, 又做過cam
全能btb範範都有, 點會要佢hold波就叫改造

Alisson, Firmino

telles啱啱先好返

再中就搞笑
陣間BW出黎比人屌到上天花板

文西 bw 又有任務畀你地

Dean 仔原來debut 左

又係你啊telles

咁都有得吹奏，e到對mata真係好寬鬆
之前真係踢得幾好，但係e兩場唔得lo

屌，原來telles又有入選
啱啱好番使唔使用到咁盡
好彩無fred

RIP

何以 這土地 涙再流

下季c朗回家
美狗哥狗重聚

即彈走位，其實係唔配合/配合唔到佢個個拖慢進攻

般奴加盟以來，唔計12碼
英超21場
7入球10助攻

佳仔又入波

睇下分析片先
佢做好多野都唔顯眼，但唔代表唔重要／打得唔好

但有時係明明有位轉身／有位俾前／有位俾遠d，但佢都彈後喎
即彈都可以係彈前咁幫手做progression

你依句野 似講福多過vdb

般奴幫佢守埋 明明普企緊防中位

聽講話賣普巴？

有狼隊幫葡操兵

福位置靠前，冇乜人前過佢，彈後多都唔出奇
vdb 打8號位，前面有馬福bruno，唔可以下下都彈後／彈橫ga，如果唔係個波咪運唔到上去

我相信vdb 有能力做到ball progression，只係默契問題啫
期待佢夾好之後嘅表現

支持
佢同華朗一樣
有能力但係打唔起
冇計

原來仲有炒iphone呢樣野

原價+400

算係咁啦行轉就賺 如果放假我都去啦

發覺2010 11年果陣好多賺錢渠道

ibond可以賺幾萬
iphone有人賺幾十萬
仲有水貨 自由含

夜子換咗機未

又傳番買c朗

Manchester United's debt is now £440.6m, but the club claim 'the gross principal debt remains unchanged and that the increase is due to a £81.4m reduction in cash and cash equivalents'

真係好撐佢
但真係打得唔好
究竟係戰術定係佢心態問題
見佢落場縮到好後企係度唔郁
算啦大家好心分手

諗起hehe 態度100%

而家咩情況

英文唔好係咪注定只好去台灣日本

我英文垃圾都可以歐洲自由行

立立

興趣不大 睇下mini實機先

有個英文勁既另一半都得

Transfer window 買人, 所以cash 少咗
cash 少咗, net debt 就升咗
但總欠債冇變

同期kdb 都係得7G 8A

所以呢
我地今季仲係14弟

唔知邊個話過 曼要多5個般奴先夠

鏝都係排第10之嘛
同埋比較緊球員, 拎球隊成績比做乜鳩

曼城 D龍骨 老左 走左 買新 又取代唔到
C 華 甘賓尼 sane 費難 同 阿古路 又傷又老化

6月出果個財政報告已經講借左140m
本身29xm debt 加埋果140m
依家變番440.6m債好正常

Sor, 都係想表達下球員幾出色都好，但球隊成績仍然唔掂嘅，反映曼ge內部問題

認真，而家我地back 4 實力
唔好過當年達叔 - 布朗 - 奧沙 - 加利仔

錫菲聯ig出post恭喜牙癲 仲快過我曼

加利仔 斬波 傳中 超穩定 布朗後期 08 奪冠 主力之一
奧沙 萬金油 頂咩位 都合格 基本功好

4億債

ot

好似個個都讚...

起碼少咗翼鋒扭落窄位鳩射 AMC隱形 單刀一定炒
呢三個問題

今年FM係好咗幾多

領隊唔同, 俾而家隊波費sir 教應該唔同講法

襯國際賽期做個小小回顧先

蘇sir
- 睇分都睇得出蘇sir風火輪名不虛傳, 最低試過0.66, 最高試過8.90, 相差8.23分之大顯示佢表現不穩程度冠絕全隊
- 同成績掛勾, 佢聯賽評分 (3.43) 低過杯賽 (5.87) 好多
- 佢暫時平均分4.45 係低過哂咁多個球員, 除咗兩個

龍門
- 毫無懸念地係表現最穩定, 評分最高嘅位置
- DDG 俾對熱狗個場拉低, 上次國際賽開始維持極高水準, 平均分達7.55分, 如果keep 到就好大機會重奪賽季最佳球員
- Dean 受益於兩場聯賽杯對手較弱令平均分比DDG 更高, 佢明顯俾到壓力DDG 令佢重拾水準

後衛
- 由上年開始防線一直都備受質疑, 轉會窗好多巴打都想買中堅代替白lin, 但常規正選入面竟然係佢最高分, 國際賽後回勇評分達6.36
- Tuanzebe 對巴黎一戰成名, 拉高咗好多分
- 麥龜同shaw 仲未合格, 其中shaw 兩個後備出得少但評分都高過佢, 傷完要努力爭番正選位
- 麥龜對熱狗拎嘅0.28分係開季以來最低
- awb 表現都上升緊, 國際賽後評分有6.24

中場
- 中場大部分評分都唔低, Fred, McTominay, vdb 同bruno 都有6分以上
- 暫時馬達 (7.34) 係球隊最佳球員, 但近兩場評分有所回落
- Fred 同bruno 國際賽後狀態回勇, 評分分別有 6.90 同 6.79
- 普巴係全隊唯一一個平均分低過4分嘅球員, 完全垃圾級表現, 正選5場有4場唔合格, 平均分低至3.46分, 後備上場反而有5.71分
- 馬迪都唔好得去邊, 除咗普巴之後最低分就係佢, 唔知幾時先打得番滿血水準

前鋒
- 全部都低分, 暫時最高分竟然係lingard
- 福仔同蘇sir 一樣表現極不穩, 雖然有一場拎到開季以來全隊最高嘅9.74分, 但都未拉到合格
- 馬仔出咗7場竟然只有1場合格, 狀態差到難以置信
- 綠木亦都未拎番上季尾嘅火熱狀態, 上年年尾survey 佢係全隊第二高分
- 占士正選4場亦只有1場合格, 除普巴外另一個低分過蘇sir 嘅球員
- 兩個老將後備 ighalo 同cavani係僅有嘅上陣時間表演都唔算好

Overall
- 比較估唔到係雖然球隊表現好唔穩定, 但拉上補下次後Team Performance 同Final Result 係合格嘅, 但我相信所有巴打都會寧願10場6分都好過5場10分+5場2分
- 如果有評分係問暫時成績滿意度, 都幾肯定會好低分

load得快左
但beta好多bug

留名

lin計前鋒?

自由行同移民過去長住兩回事喎

好似上屆咁
拎第3走線拎冠軍

佢同福仔占士一樣打wide forward

我以為話去旅行

英文講得多就好架啦

佢唔係講緊移民咩

不嬲都講緊移民

Ireland's Alan Browne played 90 minutes against England last night, and has tested positive for COVID-19. #mufc's Harry Maguire and Dean Henderson shared the pitch with him #mulive [telegraph]

Alex Telles has been training with Brazil teammate Gabriel Menino, who has tested positive for COVID-19 #mulive [@LucasSposito_]

返到嚟有隔離半個月

Brazil team doctor Rodrigo Lasmar says all players, apart from Gabriel Menino, have tested negative for coronavirus #mulive [men]

佢啱啱好返應該有抗體

武肺再中都唔係新聞

好彩冇買sancho
唔係成億買返黎醫武肺
木狗又贏

打本土聯賽好地地 偶爾先有一兩單武肺
一打國際賽就陷隊鏟

武肺師

留錢黎買牙朗
木哥盤棋好大

想要周柏豪 今季勁咗好多

其實夠年都勁，睇睇下覺得佢有d 似祖高爾

搵佢返嚟 普巴應該上季走得

暑假個個都唔屌柏豪

木狗在下一盤很大的棋

武肺對職業球員 影響還細過流感

The English media are an absolute joke targeting Mason Greenwood just because he made 1 mistake for England. He’s just recently lost a close friend! They need to leave him alone. Us Manchester United fans are behind you, Mason

辛祖同柏豪喎

大家點睇阿朗回巢? 有冇機先

睇吓下年有冇歐聯先啦

Salah 中埋肺炎

沙拿中武肺

黑人好心就著得MK少少啦
陣柒味真係好濃

猁狗今季做咩事

上年奪冠 害香港
今年抵死啦

用曬d運唔駛還咩

呢度話貴同廢呀
如果av最終降班咪好 起碼平d

猁狗都夠誇張
d 運一野就可以無哂

英超冠軍年
成季都無傷出主力咁

而家傷出成條後防
salah 中埋

見有人講過

「連vdb 都無得出
pakho 會有得出？
憑咩大家覺得會有分別」

有冇最區手足strong hold緊iphone

專業到

場場咒人空難，報應來

我曼嗰嗰好人好事，幾時有好報

我曼4424咁多年 有排還

玩stat冇人夠Mcsorry哥玩

懷疑burberry真係撚鳩佢
點解可以一套柒過一套都出得街

呢套最襯真係

教果班搶完名牌既BLM點著名牌

到呢一刻係
福頭13票 vs 柏豪12票
咬得咁貼

u18 Hugill 58分鐘已經入咗2球 領先緊2:0

呢條友真係有D料
係樣衰D咁解

未撚完哂國際賽都咪撚笑住

..........

救命柒到

官方app個rafael fabio quiz難到仆街
連fabio自己都答錯

上年直頭行運行到腳趾尾啦
鏝長期得0-1個中堅
又好多場黑哨-6

個挪威妖人都入咗佢加盟嘅第一球了

Haaland?

Ole

呢件啱啱16歲

U18今日又大炒

逆蛇on撚柒鳩鳩

變左沙拿 文尼都中過武肺

Heath: "I love learning about all the history. We were taught that Manchester is red like nobody goes to Man City games. I feel like, City, because they’re this modern global team, in the US we think they’re a really big club but here in Manchester, it’s not a big club."

Tobin Heath 串撚到
係美國以為鏝係big club，點知黎到曼市先知唔係

睇左佢兩場
暫時唔覺有咩特別住

講起U隊
新黎件西班牙長毛左閘幾好
身型一流 而且幾勤力跑上跑落打晒成條邊

On9

係咪左腳？見佢入個球用右腳射
如果左腳就正

好似成日推前左個位?

係左腳

都係踢左閘
有場踢過左翼衛

仲要無錢買番後防

好似睇過幾次片佢都打到成隻左中場/左翼咁

傳曼

佢成條邊踢晒咁濟
隻左翼elanga收到好入

Who?

who?

傳說中既一個踢晒左邊

總之就抵撚死啦

卡雲尼gooooL

拎到英超冠軍抵晒啦
我曼10年內都唔知有冇機會拎

係觀塘都有見過有個阿叔著過

特西覺得佢有冇可能係呢一兩年上一隊同梳，telles爭正選？

佢係幾高，但佢間唔中輸身位同頭槌

左腳Cb嚟

啲line breaking pass幾勁 幾高大
不過唔知速度同路數如何
好怕又係maguire/白lin嗰種鈍胎

好難講 睇當時教練要咩人同個球員心理同態度
上一隊唔係話係u隊勁就夠

當年雲鳩爾指明要係u隊搵隻左腳中堅俾佢
所以搵左blackett 都冇搵當時既隊長霍尼

屌 港共又收緊限聚令 而家玩埋強制檢測

猁隻高美斯收埋league
會唔會一月搶upamecano

老閪都搶啦 傷晒既話

唔會
RB都好重視入返CL個筆錢

係啊
留意左一陣
疤果件右閘一齊黎都冇佢咁sharp

可以要求特定群組檢測

卡叔開始拎返啲感覺

要求下場聯賽用卡叔踢中鋒

有撚錢咩

4500萬起跳，人地仲要打緊歐聯，又唔等錢洗，德甲又好左一排

唔同猁個情況，買又覺得貴，又無得分期，買返黎出唔到歐聯又要壓下價

iphone 先達回收價

我條撚我iphone12 mini咁長

最慘明知要做第三選擇
VVD世一中堅 高美斯英撚

Breaking
CR7 is back in Manchester

第時去睇波除左Hotel football又多間選擇

一月 rb開佢一億啦 兩個正選中堅收曬league release clause 又未生效

啱啱睇咗曼熱理性分析
廢撚到

C朗回歸 等睇下季三戲雲迪克

佢返黎應該畀馬福木連個班激到紮紮跳都似

等睇C朗屌福頭掛住自己扭，唔傳波比佢

Alaba

想講教下
點解左腳中堅好似矜貴咁多既

沙拿中武肺 死痢狗終於有報應
下場希望到文尼明奴斷腳

近年要打用波, 左腳順腳比直線同斬上去, 唔洗好似麥龜咁推完20米逆足斬離哂罩

ROJO 唔傷其實好好用

召喚逆蛇

你斷先

啲軌得閒冇嘢做先入嚟爆閘咋嗎 你咪有得佢自hi下囉

blind

Lin完約喇喎
續佢唔續馬達我真係屌sob老母

佢拍麥龜肯定比人爆到仆街
而家係希望T仔生生性性少傷

demand and supply
好既中堅已經少
重要左腳就更加少

c朗係傳緊0轉會費定點？
如果要買返佢返黎好似好on9

仲有約，邊有得0轉會費

換pogba

水魚曼

是旦啦

攬住妹巴過世咪又係水魚曼

呢個post推極都未完

冇波邊冇人傾

D 國際賽真係波邊都唔想睇

睇左馬奇頓個場

mini幾好揸喎

依到好多港超ching

欣賞架

今日又趕客

1001

助攻